［FSG快撚D躝］哈化柏林 對 利物浦 10

FSG死全家

仆街差啲搶到

哈哈

食撚埋宵夜先開?

暴升到52個負皮

個post名幾好

Lm
真係開波之前開到post10

正皮

Good idea

FSG幾時死

好欣賞基達d波簡簡單單
唔會妹下妹下
不過

開到100個又點
又唔會簽到人

Keita🤦🏻‍♂️

見係你 正皮

下年就係我地既人

希望果堆can狗 我妻盡快block鳩我

好波

你捧個隊係疤?

痴線

keita都唔係好勁姐

55

好人好者改個咁既閪名就抵啦

比清

yes

古拿斯

同你鬥負皮數

好耐無上水 一黎就燈

紅牛前鋒線好似閪閪地

8

冇werner

無前途架

保臣set波勁 做支點 入得唔係多

屌你基達好Fit

基達呢下反擊好撚勁

渣

清負皮沙狗plz

墓遲唔罷踢 唉屌

Fsg 死全家

唔敢遞信既垃圾

基達 對 西迷已

原來基達都係防守靠犯規
咁茅波 唔要鳥

堆can子我妻會負 你放心啦

紅牛個9號好撚廢進攻終結者

hea 踢都勁過利一半中場

yes
練波仲雙腳鏟人

差啲叉到人塊面 矛到...

冇得唔正皮

呃正評

想睇Timo仔

買唔到vvd要用gomez已經鳩縮
醒下啦屌你老母
佢傷完根本唔撚掂
成日話用佢用stewert就唔撚買人果堆去開善堂啦

點可能負皮

買唔到vvd要用Lovren都鳩縮

Gomez好心自己去白禮頓踢下護級波好過
一黎場場大把機會
二黎白狗都係降班料一定場場出佢

樓主好波

agree

見過一隻利狗將randall都放落去用得既人到

基達

你係咪開我波

咁基本上 下年碌鳩唔洗伸出黎

屌你基達真係好撚勁 可唔可以下年買斷佢

點搞呀，基達好撚勁

我覺得gomez係有前途
不過係要慢慢操返起
根本一隊中堅本身都唔夠人 又易傷
仲話多線作戰 收閪皮啦垃圾利

咪係 高美斯做後備打英超我都覺得唔掂

個下反擊前邊有文尼沙拉就不得了

中堅呢個位灰到爆
Matip同老虎都係多傷
卡叔又慢
Gomez又未fit
On99
屌你老母
迫高普用沙高又真係唔尊重高普

劇本：歐聯抽中紅牛，基達大演帽子戲法中出利狗

中場版文尼

拎牌
矛撚到

呢句真

條防線咁撚樣 開季鳩縮係狗竇看門口啦

屌你 vvd黎未呀

德甲第二要打外圍賽？

第一場就比Deeney頂撚死Lovren條柒頭

好多利狗大愛上身 佢勁左一兩場就收皮
出返黎都無乜可能有態啦
有態都未必夠料打中堅
含撚柒食屎啦fsg

No deeney
但屈狗有好多高大黑鳩
Okaka成隻水牛咁

Matip 老虎 卡叔 Gomez

講個笑話
利物浦

佢似係右閘多過中堅

紅牛好似好一般咋喎
唔怪得之要留基達

大愛上身真係好同意
好多根本普通料都吹勁幾班當用得

打歐霸都覺得呢條後防廢

痴撚線大大舊咁
屈狗

唔敢想像Lovren會點比人玩

好撚認真啦
條防線下年就收撚硬皮啦
唔係燈
佢有planb都好過咁 唉屌你老母fsg

史釗活都賣左啦 想用都無

高普幾天時走人

lulu都冇埋
等睇米拿比人丟去打中堅

其實洗撚有planb 你有心比大錢買修頓真係玩尻你咩 基達你買衰左啲錢仲唔用等咩

條友典型英撚工兵
又唔係標得準
8m真係執撚到
不過班臭閪高層都唔會用錢啦
話鳩知佢800m

呢個聽講上年都好勁

古積啦 起碼高啲

青訓無勁中堅 除左carragher

Yesss
黑沙維
有諗過plan b係唔係佢
好似有40m解約金
但牙犬想要

黑沙維 我最想要佢呢款中場 巴塞好似傳過 肯定平過基達

比8號你著啦，快啲黎啦基達

有release clause

里昂果個mamamama都比人買埋
睇濕鳩sources 講佢係plan b

屌簡啦 直情打過中堅

At 15, Andy Robertson was told he was "too small and weak" for football before considering being a PE teacher

no la
中堅冇plan b

40?
fag:39m

佢真係幾瘦
我地d閘都係細粒

黑鬼傳波咁勁好少見 你比我簡我想要佢多過基達添 可惜利既planb 可能係米拿打中場

屌簡都留唔住啦

40m歐羅

買啦含家產

屌簡+老虎撚 活躍於中場線既中堅 超高壓迫搶

基達好勁 好想要

Fsg: 人地唔賣

事實上你係有錢買Vvd 除非係你fsg唔願洗

仲話嫌棄屌簡
呢家人都唔買

Milner係香港比施利文尼壓住黎頂

當軒巨咁用

買唔到基達寧願唔買人既真係比佢吹脹

我唔覺冇錢
起碼keita都bid到75m歐羅
係傾轉會個條友鳩

放心 大把傻仔繼續買衫買鞋 捐錢比459

基達頭先踢緊嗰陣有冇飛鏟隊友？

keita會有alternative la
vvd先冇

不過keita個plan b到而家都冇利個D記者開過名
班利既記者淨係話有alternative

所以買唔到就肯定你自己問題 有成億你洗
仲planb已經要屌 plana 你就要買到比領隊啦

米拿 古積

Fsg全族做中國人

其實我覺得中堅位重要過中場
點知佢冇VVD就寧願留Gomez唔簽其他

agger
仲要賣埋lulu

中堅位係重中之重
VVD

鐘仔話基達下年FREE

ON99

mane咁快正選

同路

摩

Philippe Coutinho captains LFC in Berlin. Sadio Mane and Emre Can start.

古隊

唔叫錯名已經算好

有冇得睇左文右沙

身體傳心師請分析

正選名單未有

#LFC substitutes v @HerthaBSC: Grabara, Robertson, Lovren, Flanagan, Ejaria, Henderson, Firmino, Solanke, Sturridge, Salah, Kent.

Philippe Coutinho will captain #LFC against @HerthaBSC today.

摩仔又然

我好怕佢簽唔到基達中場都唔簽人 有歐聯買人買到咁柒 上季咁辛苦好似白費咁

呢個時候CAPTAIN古
高普玩政治

想睇文尼加沙律放狗喎

唔覺得有買過人
實質上只有Salah 一個

可能loan人呢

咁咪即係有買人。。。

想睇MANE + SALAH

其實我覺得啦子隊長會好啲
不過明顯係對古仔示緊好

得一個人
作用接近冇

隊長臂章留人

留意到呢排屌摩正選多左
係咪古同高普傾既留隊條件黎

人地隊隊都有重榜收購

想當年歐霸比沙高做隊長之後就續約

我要睇雙翼齊飛呀

Fsg有重磅

收入

有冇LIN

我利唔做水魚

次次個post去到3x頁就有一班on9仔係度1001
都唔知有咩咁好爭 咁想推post不如第1頁開始1001啦屌

波爾多

12點先開波

如果賣到沙高馬高域
有歐聯反而隊波少咗人
fsg 我屌你老母

40頁黎

一陣有冇電視台播

終於用自己意志懷念沙高

唔賣都唔會用 放心

最尾十個回覆先1001都屌

pfc tv

咪係
費事又留佢係到浪費佢光陰啦

大家咁FD 點會扑你

應該又半場換晒人

竟然有11個負皮

keita 咁都豬波 ，不了

#加拉塔沙雷 體育總監Cenk Ergun承認，球隊正斟介 #曼聯 中場費蘭尼（Marouane Fellaini），而且接近完成交易。

我得罪人多

茅柴

點都係唔夠人用 買人仲柒下柒下 班玻璃兵仲要多線作戰真係人唔笑狗都吠

下年世界盃

岩岩搵番呢張飛

泰國呢張做得咁靚 ， 香港果張靜係張紙

Captain古

幾點開波？

12

話說拉子係利有冇戴過臂章

下半場打352啦
諗起都正，有前冇後

買人唔一定要多既
08-09果季剩係買左杜辛拿同菲臘迪根
反而踢得好左

Fsg應該咁諗

人地泰國隊點同

今季即食既得沙律咋喎

迪根

識閪波咩FSG

原來益生菌咁貴
發覺我條腸係唔值300蚊

可唔可以詳細d

基達用行動屌打話唔做70m果班利撚

有

精壇果班

有一場冇軒冇米冇老虎就比咗啦

希望轉頭古隊都可以用行動反擊返班嫌棄疤狗

飲兩排益力多囉

即係仲好過09年買兩隻廢閘，今季唔洗買了

300蚊點解

3舊水一盒
得30粒到

搞咩

腸胃唔好

便秘啦應該

場波幾點？

12 ar dllm

佢好似話成日肚痛

有正選未

上面有

便秘 益力菌就有用 ， 但佢呢加係柯唔停

好似完全相反

梳囉

肚痛可以有好多成因喎，睇下醫生啦

生蟲

係我語氣重左

英國食野多唔多菜 咁多油點頂

螺旋桿菌都會

都係話食得太肥所以消化唔黎

佢連300蚊盒益生菌都唔捨得買
撚會捨得睇醫生咩

食沙律囉

古天奴captain
仲以為會係啦子

《每日快報》
巴塞羅拿若然最終出售尼馬，將會向車路士求購夏薩特

由於巴黎將觸動解約條款，因此巴塞方面並無力阻止轉會發生，並已經準備運用出售尼馬所得的可觀資金，去羅致其他頂級球星，而同樣盤球出色，同樣司職左路的夏薩特將是他們的首選目標

有睇....

橙...

吹到

咁你唔控制飲食邊撚個幫到你
益生菌會有依賴性

條友比人hey0 得多
要人發洩返先心理平衡

我嗰日鳩up話又短又肥原來係真事

控制左啦
今次食個布甸加焗豬都奶野

咁都比你估中

大家利子相親相愛

我地要比多D關愛佢

我短但唔肥

同個名一樣

我聽日去 tipet , 好驚會delay or cannel

What's cannel

沙高真人係黑人🤔

Obama 同鄉

哈柏對利 now有無得播

個班友嘜撚都話唔值嫁啦

keita真係球隊核心
難怪打死都唔賣

做乜鳩

股東黎架嘛

我真人咪御坂美琴

春子呢

有冇link

唔好單單打

Jed thx

有巴打搵到 link 請 share

果邊打風

股東：拎前四同冠軍差少少錢 使乜洗咁多錢拎冠軍

有ace

擺明1on1

夠啦 ， dllm

本身想幫襯lfctv一個月
但轉會咁閪 不了

唔好單單打打啦

唔講以為有錢分 佢地啲對白識背
最犯賤買到又要照J

單打就單打

叫咩單單打打

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

RB Leipzig's Ralph Hasenhuttl says club won't change stance on Naby Keita. Stays with them this summer. #SSN

100％stay confirmed

死毒撚 ， 番去對住d coser打丁啦

比啲時間面對現實 屌尼冇用

好

求

遲下啦

有冇lin?

lm

咪hey 0啦

RB Leipzig boss asked about #LFC in for Keita: “Until next summer, we’ll keep [the door] closed.” via @MartinCap at Emirates Cup.

而家d後生仔貢心急

咁耐仲未有link

ibe入波

唉，無用acestream

唔知youtube有無

261111
俄佬

Linda twitter 有live

亨利有黎呢場波

垃圾利幾時先可以好豪氣咁講
只會買貴 唔會買錯

ho ball

原來東京fc都會唱ynwa

搵人打撚死佢

又唱緊YWNA

咁快

點解唔比jelly仔打正選要比廢摩

無錢買波飛去berlin睇

已經一個星期了

又要睇origi係前面妹下妹下

Linda

高普都著緊125個對鞋

高普打柒henry未

隻腳好大

高普隻手咁長

唔得喎

一二一二呀 買人呀 幾時買撚到呀

郁隻閪口啦 傾四五星期都未得

又開追悼會嫁啦 碌柒啦 d轉會咁ge 死得啦

Klopp: "Philippe deserves to be captain. It is a normal ranking. Milly is not playing, Hendo is not playing, so Phil is the next one."

即係古係第3隊長

為左留人 第三隊長都換埋

其實 utube 都有

Can子

when u walk ~~~~~~

Klopp: "We play 4 games in a short period of time, we will make changes, two teams in each 45 most probably."

邊樹 小弟找不到

阿個新左閘好大隻

牙當 lalala, 啪啪啪啪啪

牙當 lalala, 啪啪啪啪啪～～～～

第三本來都係lulu架啦

後面仲有L6

Interesting. Lallana and Coutinho both started at Wigan and Lallana was captain.

唔怪得買唔到vvd+keita

🙅

唔撚科水就搞佢老婆

Linda越來越

呢個有

照咁睇
1st captain 軒
2nd 米
3rd 老虎
4th 古or啦

我都想有咁大波

高普:今晚黎搵我

嗚呀CAN子

上季借去hertha個Allan冇work permit咁佢係邊到練波

ste Gerrard Gerrard ~~~~~

he pass the ball 40yards ~~~~~

猴禽到

假C

Emre!! Emre can

笑撚左

有無acelink

Youtube都有直播

真D

We are Liverpool, lalalala~~~

We are Liverpool, lalalalalala ~~~

We are Liverpool, lalalalala ~~~

We're the best football team in the land,

YES WE ARE!

係tralalalala

Slip

Youtube有lfctv 直播

我copy Google

acestream://8f73d3255cf14814d2fd754258ba6c0328ba8854

係The best football team in the world

清？

邊條link

清，just try

係味就我果條 ， 我果條都好似係lfctv

睇左陣阿狗酋長盃，klosinac好勁，點解果陣fsg無搶

kolasanic 幾勁

sopcast 261111

會搶就唔叫fsg啦

因為係fsg

sick ball

係land

開左波未

我都記得係land

未

又遲開波

柒左會認 ， respect

變左俄佬台

youtubelink

趕緊返去睇

s7 做完隊長之後

迷摩

希望摩生性小小

今場比小小信心自己，放膽D

唔覺得古個格會係好captain

真係ok

lfctv

古個樣唔開心

今日係咪操鳩文尼左面

隻雀做乜鳩

Mighty red好過癮

係咪專登比佢做

又話力子既?

utuber 清

12號

係香港個陣熱撚死入面條友

柏林唔隻熊又做乜鳩

同留蘇7果陣咁似

電話睇 ，88 all

嬲On9

Origi slight knock

多特個場

有冇巴絲有LINKS?

係咪12點開波??YOUTUBE慢3分鐘好似?

為左留人 可以去到幾盡

文尼

古仔握手

古個格真係唔啱做captain
can 同 啦 做應該好過佢

咦 SOLANKE 既

有冇人著曼狗/拜仁波衫

今場玩左右閘放題

力子傷？

好似有出

Yes

Can子踢到咁前

Dominic Solanke has started ahead of Divock Origi, who pulled out of warmup with an injury.

無羅白神？

條友打咩位都上到好前

右中堅呢

唔好提佢

卡叔撚狗咁撚

想睇羅白臣

對面咁狼古仔

can

未開季已經傷幾件

我地借過去隻Allan 有冇份踢？

退左租.

收左返黎

上半場嘅左路配合應該幾強

古又返左翼

屌摩

屌你老母放棄佢出jelly仔啦

777777

開左

識人好過識波
屌摩真係人板

其實開咗

開左電腦睇了

摩永遠都係黑洞

用返電話睇啦

好狗

想king ball

g12. 右閘

Sopcast 261111

兩個旁證都好鳩

話過就過

utube lfctv 720p

gomez加速幾快

又係一俾人逼就波都控唔掂

acestream://a1793d86129d52a4b934106e9b9c687933b1b2d7

another link

有冇acestream

gomez季前仲未打過中堅位

lalala又變番Nearly Man

當年蘇9做前都做過隊長

摩真係...咁撚樣又失位

摩堅係好廢 d位置

香港第一場打中堅

屌摩又比人fake

屌摩真係

對水晶宮

屌摩好撚廢

成隊都廢

高普好唔滿意

一CUP就過

究竟屌摩喺西維爾點生存?

米

慣啦

有人執屎
沙高執

屌你free走摩啦

摩真係好屎

西維爾

係到呃人工

基達其實真係好撚岩踢 屌你老味紅牛

廢摩得中出
條女又有左
湊仔算啦

又鳩出波

古同摩一齊打左邊唔知有咩感覺
雖然fd姐 但咁撚屎波

古返後幫佢汁屎

睇睇下唔對路，變左slk

香港咪打過

迷摩係咩心態

Mane

呢下其實真係

MANE

力子傷左?

文尼 射唔到

最希望文尼傷完 爆炸力會係返度

can子比波毒到

廢摩

貼自拍相證明係真絲就唔屌你

問下呀一

傷好末有態

slk

Solanke

屌簡傳得咁靚 可惜接既係摩

基仔goal

soooooooolankeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

SLK GOALLLLL

goal

咁靚

SLK

靈氣呀基仔

SLKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

勁呀

奧子真係被比下去

slk堅料

chip得靚

哈化果兩個後衛

好似有ching改左名做solanke

Lalala assist

蘇蘭基子

最已陣

勁過力子啦屌

261111 好lag

迷姬黨

Solanke 好似好堅

我屌你味SLK勁撚到

ORIGI傷多陣先唔該 SLK咪撚踢U23啦 直接踢英超啦屌

屌打奧力子

軌棄將好似零舍勁

轟

新屎毒

印象中仲好似串錯字

蘇撚咁撚勁既

睇個樣似撻頂
btw

勁到

真係勁過力子

奧力子

我轟好多棄將

新aspas

有冇條順D既LINK

仆街...唔使買人了...

SLK好撚有靈氣

有矛咁on9牙

我轟唔賣垃圾

Slk證明車同利d青訓質素差別

力子改黎打翼好過

Lalala
Solanke

終於有個柱等式中鋒

新阿蘇

第3前鋒 力子可以練打翼了

唔傷ge史毒

buffering完睇唔到球入波

唔怪得老鼠都瘋狂吹奏

車狗

車出身D前鋒

我轟同鏝都好似洗好多錢搞個青訓

solanke > origi

Solanke 有d似哥狗

改打後備

好似不嬲都冇正選

屌摩依然要屌
走啦垃圾

以為摩又頂唔到

轟會唔會後悔

你想古走 ?

車好似都唔想賣架

Mane個態

有莫拉達
solanke不了

最重要球員啊你識條春
唔比佢踢is ok

我利買尼馬比古仔做玩具咪得

幾時先踢得番傷前個表現

mane波都控唔到

我重申多次 迷摩=迷古

摩不能走

岩岩傷好唔適合即出啦

有無巴打 有順dd的 sopcast link

係現場睇已經覺得似

JOE GOMEZ好廢同右邊完全唔夾...出番TAA算啦

文尼好似弱左

行住踢

下半場就屌jelly仔

ching sick ball

賣左摩真係心驚古反面
佢地frd過打band

一路驚佢爆炸力無左

已經冇左個lulu

開始唔想迷摩

岩岩傷完 想佢有幾勁

俾d汁素ok?

入波個球 啦子上季都試過又係呢個位左腳片比CAN入波

迫人迷摩

快馬最驚就係傷完冇速度

想睇mane打左

上年借去對面個巴西仔呢？

通常會燈到入波

古仔 fake 到

素汁ok
汁素不了

有冇人sopcast好撚lag

幾時到摩

轉咗睇youtube

MANE 差少少

呢幾步睇到速度仲係到啦

文尼:邊個話我

唔再迷摩

都係

mane

岩岩個球係唔入 但佢起步個下好快啵 好似唔洗擔心

咁都唔入

好失望

原來軌之前個卡勞喺度

摩真係行得太前

進攻意識>>>>防守

D位以為踢翼咁

文尼加速偷波好正

好改唔改抄隻狗名

mane不如抖下
好驚佢傷

文尼其實都係差緊啲狀態 踢多兩踢會好啲

以後迷摩黨靠你

gomez打右閘都ok

真係 蘇蘭基子

蒙蒙地見到MATIP好似有條馬尾

我都係

Can

哈化係德甲？

好想睇雙翼齊飛呀

簡

陳仔

我岩岩都想打

can 快d續約

yes 賣得clyne了

你個名

我同佢唔同

神軒米仔都百屌成材 屌摩點解屌極都咁廢

坦克盤球再現

直線盤球

迷can重黎得切 歡迎加入

岩岩傷完熱身唔出幾出？

有得睇好睇喇

見到你
不了

好撚驚mane下下咁博會再傷
岩岩大傷完

下季要睇意甲先有機會睇到

下季去祖記揮手啦

係咁比人kick跌

續左約就迷CAN退出迷摩

咪傷呀

Mane又係咁，兩個人夾住照爆

而家計埋can子
係咪有3隻手足有粒核突emoji係名隔離

老母都麻麻地

u

對面好似半場都難過

我已經退出左

佢唔似咁玻璃希望佢愈踢愈有啦

冇咗我
計埋我ok？

keyman簡

又抖

CAN屎

有d咁嘅事，咁我去時間啱都會試下入場

真事嚟

左文 右沙 熱身賽 應該要試下

希望佢落下嘴頭
下年叫國家隊隊友基達考慮下垃圾利

改左名喎

摩D 防守可唔可以出盡力去跑

次次都要中堅過黎包位先解到圍

唔同國家

古踢中間啦 多波掂d

收埋黎用

高普：

有無人覺得拉蘭拿經常第一下攞完波都好離身，唔識保護個波

最快都要下場
Mane 應該踢半場就off

邊個基達

系

根本係垃圾紅牛唔放人

冇啦
Mane應該淨係打45分鐘

佢好一時時

同一個經理人

同你一撚樣

sop 262999

我一直以為同一個國家
自膠

我識修正

不過拉子唔上腳好似勁過上腳

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

文尼好似癲狗咁有波就衝 好易傷

Ok

柏度好過佢

藍斯d fd

佢有種慣性
一失左波，就expect 有人會幫佢執屎
所以你永遠都見到佢前場失波
之後施施然返返自己位

古打邊有啲哂既感覺

有冇下半場名單
想訓了

卡叔

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

講真

個位應該係摩

摩條友唔知走左去邊

點會係卡叔去包

摩又去撚左邊

真
而且佢唔care有冇正選打

德甲平時都係咁吹?
吹得好緊`

差d輸

左路放題系列

膠拉暈

卡叔又衝出嚟柒

你條閃電

who

係掛

啲防守咁撚樣

成日左唔知隻左閘係邊到

屌你老母卡拉雲平衝有冇咁差...成日見到佢仆街....
買VVD 啦...後防好撚驚呀

啦子個頭好撚肉酸呀

還我史基泰爾

佢兩個左中堅 左閘真係比人撚死

人地高美斯客串都唔會係咁比人sm

德甲比較少逼搶同埋身

買唔到vvd 用 gomez

完

Daddy都成日話英超球證

老啦
本來就打後備架嘛
vvd必要啦

多仔

Dllm FSG幾撚時簽VVD

明明之前廢中仲讚過佢training 好比心機
值得比佢比賽踩下草

賣左人先
無錢

文尼唔fit

文尼得返30%能力值

Mane 要操返fit d ar

數嚟數去都係拜仁同多蒙特咋嘛

比D時間Mane

traning同落場點同

應該搵緊感覺

未傷前一野爆左落去了

唔準你咁講

未fit啫 好似上年明仔咁
比啲時間佢

又變返上年季前賽個mane

蘇爛肌好撚世界仔
咁樣都做比文尼

講真卡叔實力真係英超強隊後備都稱唔上

真係柒wor

今場個陣D企位怪怪地咁

摩比人撚到

雪糕筒

因為有摩

摩 連打下後備都無能力

Beat M18 2or3 times

屌摩比人撚左幾次

m18

mane 同老母個態差到 老母球球控甩晒

岩岩個下摩俾人fake左幾多次

你個名順眼左

但係上季季前賽都屌打疤

人地23號仔。撚屌摩

Can子幾好火

屌摩又比人撚

睇到好眼瞓 有下半場陣未？

越踢越差...DIU 摩狗左邊比人撚到

得某低質會然先會用

屌摩又俾人撚

tc買摩是否最差收購

迷摩=迷爛屎

下半場 驗下 羅白神 好過

好彩我利唔係強隊

第一場乍，想要幾fit 至少佢冇似蟲毒咁錫身

Agger

放題呀 ，好唔好食牙

hi下都吹

老實講，老虎撚啲波底仲好過老母

想當初仲唔捨得離開西維爾
喊包

現場啲人以為入左

我la真係好fit

咁樣反而驚

後場啲pressing都幾廢
同埋佢地係自己底線都唔解圍係咩玩法

Br 想要 貝查特

雪糕筒放題

以為入左

買張機票送佢返去啦

老母

燈撚到老母入波

老母GOALL

老母作客入波

Mane 助攻

slk搶得靚

果時10個有9個都想要摩多d

岩岩先有清屌老母冇態

又 solanke!!!!!!!

你地個link快到

你同沙高結婚啦

屌個lfc go個旁述
串老母話佢作客終於入波

slk抵到爛

比左$50 lfctv架

好靚

老毋唔喺主場入波

老母好波

其實老實
呢個入波
除左slk搶個下
助攻同射波個下都好撚-6

Believe it or not, Gini WXXXXXX score away from home

蘇蘭姬

頭先邊個屌老母

摩仔佢係有種慣性
一失左波，就expect 有人會幫佢執屎
所以你永遠都見到佢前場失波
之後施施然返返自己位

同埋 你睇佢自己行住人的動作，係好誇張
好似好想表現比你睇佢係有做到防守球員要做既野

簡單講好似係做樣比你睇

利申1999 唔識講 自己留意下

係

燈

老母下季要入多d啦

蘇蘭基真係抵玩

2：0訓得

力子 你可以走了無你既事

老母學左啦子痾尿射球

幾靚

簽到solanke執到

唔係入波仲有態架 仲要改變方向

係
To believe or not, 老母 scores away from home

謝

可以賣走力子了

當初個個都話又買車棄將又乜又物

摩咁撚樣向後推

Gomez都好過摩

老母又入波

原來唔係來踢u23

非燈 solanke將會成為最強英撚

估唔到原來係即食

下半場有羅白神睇好想睇下佢同屌摩既分別

鳩美斯 好像比之前 好d

起碼好過摩 災難

軌真係唔賣垃圾

咩料呀

LFC TV 條友: believe it or not gini wijnaldum score away home

後備球員練波唔使出去

防守好n倍

得廢摩做唔到百屌成才

仲要係文尼交俾老母
笑左

屌唔住名都改埋

joe cole

搶左你個名

本身中堅

心淡

完全放棄迷摩

摩今場都幾fit喎

仲要英人

岩岩先講最無態果兩個

起碼中堅出身
黎利之前個季係英冠打好多右閘

Fit係邊

連登利迷燈撚到

LB位有羅白，米拿，gomez，根，摩可走

新Diego Costa

兩個冇態既 夾份 入波 lm

摩爛佬真係
對面下下弱點攻擊
屌摩攻又攻唔掂
防守又得啖笑
Ps. 無h14係後面執屎 成隊好被動

摩仔回追好快

真係唔撚惦

今場個表現 永其搵件香港街頭咁

如果下半場robertson比人撚得仲勁既話

未傷打左閘都交到貨

但係其實拎得唔靚先回
而老母都有少少襟死個波

又係時候吹捧摩

in jelly jai we trust

呢樣都冇要打英甲啦

好過平時

其實有時唔可以怪哂摩（我明佢真係廢）
古回後的防守意思都好一般

咁我迷摩了

鳩下鳩下贏緊兩粒

交鬼到咩
零進攻

對面個3號

法國對面好撚矛

摩又咪係左閘，不過係西波果陣成日有防中幫佢執屎

gomez 可唔可以唔好打右閘, 防守廢過CLYNE 攻廢過TAA

返去幫佢汁左好多屎啦

老母後腳咁靚，屌摩一野比返個波人

傳中都係廢的

世界級

同埋摩好種意企埋D 位
人地根本好難傳比佢

摩仔

摩攞完波永遠即刻斬
仲要斬得柒

屌摩拎黃了

好撚敗家

Can d手術刀真係差幾皮

好像話c單都想要

起碼係暫時打唔出

發老脾

心諗磨下磨下想比邊個，原來咁有諗頭

唔見得摩進攻好 ，反而米拿啲決定好好多

踢街波咁

等睇下半場有人改名 羅拔神子

係咪要賣我

dllm moreno

摩踢波真係唔撚用腦 呢下個波都走左...完全冇必要咁埋

左腳順位 單對單都唔試下落底

摩要幫CAN報仇

完全唔知摩想點

米拿下下帶返右腳

古仔連個臂章都唔見埋

話屌呀之前兩下都無黃依家咁就黃

屌摩係咪ON9架

鳩下鳩下又半場

躝c x路

dllm

摩隻左腳仲廢過米拿

米拿下下給去右腳斬，都好過摩順腳斬

LFCTV條友完半場又串多老母一野
Scores away from Anfield

摩：takedown bitch

咪撚改左竹個名

好恐怖，有愈吹愈大的傾向sosad

摩 重有幾內約

好過9比

防守差到呢 出到歐聯無眼睇

腦既問題

文尼比人踩左下

今場都係看羅白驗貨

文尼 果下起動都見到有速度

比我係高普就同廢摩解約

希望文尼只係友賽錫身同唔認真

決定方面 米拿真係完勝屌摩...起馬睇米拿踢波完全唔洗勞氣先...

同埋米拿真係比到人一種安心感覺

與古神長存

順便同古解埋

dllm 我想睇左文右拉

快啲出羅白臣

同摩比係侮辱米拿

迷摩黨
應該愈來愈小人

牙佬係咪下季會keep

下半場有蘿蔔睇了 同埋想睇大師兄跳舞

您個名

下半場唔睇了
聽朝返早

我想睇啫哩呀

呢一隊 會比拜炒幾多球

好擔心蘿蔔頭

去動漫ja

最起碼有做到防守 cool到波 廢摩呢 一樣都無

驚踢殘佢

見到你咁講就好想hey 0你

Looks like Moreno is better at bottle flipping than he is at timing tackles

Can 子回家
有預感會大爆發

唔是
星期日都要返工

返7日

你帶頭改名先喎

有冇中文

咁都有人迷，世事真係無其不有

唔撚易
叫我7日子is ok

如果羅白神 都比人放題 ， 姐係對面條友勁

愛之深,責之切

咁一個球員終有時係唔fit既
未熱好身啫 比啲時間摩仔

真係頂唔順
再迷落去 遲早只會爆血管

坦克盤球 直衝入龍

2季都未熱夠

狠鐵不成鋼呀

就黎比左三年了

vvd...keita come

屌那星推到11個post

自己龍

我迷左3年
今日終於要分手
希望明天會更好

聽朝去排隊牙

1001